【主場屈你機】阿仙奴17-18球迷吹水區 DLXX

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

拉車福特

分分鐘戴帽

大連一方

Lukaku 個身位同 hold up play 勁到

利狗d射門

咩撚野topic

聽晚主場打屈福特牙

利個新仔右閘仲廢過比比鳥

都話190000又狗屎運架啦

係
成日包越位

文尼真係典型冇腦力架

福囝咪又係半季谷精打一場
v92用得好d

Rashford 勁

黑 B 以前都係谷打獌

跟人又唔貼

班痢仲打晒飛機咁笑死人

獌頂普巴個新仔撚張狗

張狗又上腳比人打荷包
仲食牌

屌你老母講波佬使唔使提8-2呀

Ozil平均3至4場谷一次
間唔中射下波
雲加就十年磨一劍

Lkk 堅勁

又Jer Yaya

後衛咁好腳法

呢場贏8-0
就以後都只會提呢場

獌狗球球都左路去

馬達

Mata
山狗吊波終於 work

拎落黎射都仲得啦
無人mark

山狗應該要十場先吊到球咁靚出黎

猁中場太弱

華舒福真係勁過我地隻尼日利亞nigger好多

三叉燒都死火

殺人傳球

三件冇腦工兵塞係中間

獌個MCXXXXXXXX越打越勁

個75m中堅勁係邊

樂視d旁述真係垃圾到

就返張伯倫左腳？

沙拿無掂過波咁滯

死撚開啦臭雞

巴士

中場輸哂 冇供應

我臭唔臭關你咩事

冇供應
同埋羊守得唔錯

山神開始神魔合一了

Ricky 丘仔 猁榮基
兩個獌狗一個猁狗

阿 po 傾波關你撚事呀
出返公海啦

冇人俾波跑身後

見佢今場係咁背龍拎波進攻

即係你否認臭而唔否認你係雞

我阿迷

摩狗咁鐘意寫notes

利狗唔搞掂條後防都唔使旨意攞英超

沙拿比羊格mark都可以消失左咁

雲格學下點守人地啲主將啦...

中場都唔掂
全部都係工兵料

咪覆隻attention whore

你老味阿迷都唔接受我

利記=獌c+G

臭雞博上位

好熱血牙

阿狗=獌猁c+G

630先走咗無耐

Big six - 干爹 C+ G

軌=阿狗c+G

用沙加換隻番黎 有冇人覺得ox去到利都upgrade左 真係教嘅問題

我睇波正經

賣沙卡去猁 到時人地變沙比

剎加過到去就踢到沙比咁 班傻鳩搶波 佢狂放長傳比沙拉到完場

躝啦

雲加

張狗始終都係未夠班

Take out Liverpool's forwards and their side is mid table at best. Amazing the difference a few top players and a manager makes

唯一有睇頭既組合都死埋火
痢真係唔駛打

Why，我又無係度搞事

冇腦學人踢古天奴個位

原來利記球迷會又搞睇波party

睇得出師兄好恨佢

爛仔黎 踢波架咩 去到打架多jar

Ox is better than Alexis

Alexis is frozen by Liverpool

Ox is central midfielder now

踢落去幾似b2b

2:0

想曼狗豬

畜生巴成副身家輸晒

me2

On9

還我血汗錢

屌你個死獌狗走啦

好果係阿狗應該一早就守唔住了

2:0已經輸左
bus + ddg =無敵

corner都輸幾球

見到ddg
諗起矮仔用手都唔夠人頂

張狗山狗

12碼

點解要MANE番後造波
綿奴仲好啦

21s
山狗傻撚咗？斬去邊呀屌

佢真心on鳩
好唔夾個team

已經反緊

場場都有
我都廢事cap
係得啲獌會話佢好波

打交未

張狗廢到

60分鐘換走

被換走了

嬲

太廢了

張仔

張狗今日好垃圾

大賽隱形

雙紅會今日d前場緊逼幾好睇 阿妓應該要學下野

沙拿比人守到 冇位起腳

2-1

學唔到ga la

靚到獌又入

換走張狗就入波

梳係獌入

勁靚

走場狗d fd

烏龍完傷出

49000都有走場狗

入得好靚

迪基亞真係痴線 咁都有反應

衰過細梅

OWN GOAL 再走場

依家球壇興走場狗

og 完走場賤到

又一個走場狗

拜利傷左 獌狗真係收皮

出爆炸狗

我藍帶領熱潮

收福仔 出爆炸

而家d 90後中堅

一失波走場

走場就是潮流

走場狗

專心大巴

擺明守你呀，吹咩

連迪路夫件垃圾..好睇嚕

多數獌咁守就出事

猁呢個前場獌真係難死守到完場

同細梅偷師 犯完錯 扮傷

猁拿拿林入返粒啦屌唔想睇獌威威

新潮流

角球0:8

踢山狗就踢大力啲啦阿樂

細梅真走場

Alexis被人爆頭

山狗個衰妹打成點？

好味道

零表現

雲爺爺好勁 賣d水貨俾人 再買返d水貨返黎

山狗打左翼衛

山狗呢場做好多防守工作 如果係阿妓 除左後防4個同防中之外都唔洗防守

狗也不屌啦條垃圾

上半場都仲有Lukaku alexis企前場等追反擊

下半場連Alexis都縮埋做閘...

舊愛對決:山狗勝

費sir睇落老左好多

唔通攬個張90牙 ching

其實山狗今場唔差

今場計 我投Ox

利記個勢 , 就係阿狗永遠都冇 , 落後緊力谷個勢

叫做穩

對猁果場咪有
係條後防垃圾

其實隊隊big six 都有 就係我地無

咁貴嘅工兵

That's why Ox and Alexis left us

50萬鎊咁就收貨？

防守數據應該比進攻Sharp好多

猁對鏝果場谷得仲勁

殺了戰術

一季得1-2 場 但我地經常落後

追唔追到都冇所謂，起碼球迷冇咁嬲先

今季Arsenal 輸畀 Man United果場算落後狂谷

啲球迷惡撚到
係咁屌高普

張狗換 lalala 真係好既調動

早就唔應該張狗打中場中啦

跟住摩狗都識換爆炸狗同你搶

我地落後永遠去到 3 閘線横傳，回傳

爆炸頭咁都唔洗輸pen

法明奴咁撚高章

南美波 rubbish

角大收錢

痴線巧撚黑

兩隻閘都唔要

對獌狗個場有呀
不過入唔到波咋嘛

牙狗

明明十二碼吹左 mane

其實係因為爺爺知，一谷淨係輸反擊都輸死

山狗角球

斬個波都斬唔起

上半推跌人單刀入波 等陣到高普屌球證

19000 架巴士幾穩

又4424

巴士 + 神龍

又4424又ddg

細緊啲戲

唔似我廠

費蘭尼其實幾有用

真心，防守力我地連19000 一半都冇

黎阿狗會冇用 一季幾張紅

華西穿心腳

唔駛紅

=我槍的Eleny

會比爺爺改造打邊線

大巴+ddg+4424+mma
點踢

好緊張 最強進攻vs最強防守

其實 19000 憑咩笑熱狗 MMA

49000d魔性

Elany 比，高波已經唔夠頂

一腳半腳唔計

Ching心水清

山妹 山妹 我地支持妳

希望利狗追和

仲有6分鐘

4424 機會唔大了

人地下下去盡，我地班少爺兵

沙拿一攞波2-3 個已經圍住佢

我地就唔會咁防守

爺爺永遠對摩賊高普無乎

沙加紅左

利榮基 + 曼狗丘仔一齊講，好正

鏝城先係最強進攻

Bailey 係勁

keeper呢下型

對肥普都唔係好掂 有邊個掂=.=

cls
1:12角

爆炸真係有用

對干地掂

干地

呢段好睇

入到波先算

佢一出黎啲高波頂晒

獌d防守勁到呢

mola , 最後機會落咗最勁嗰個度都冇

所以買角大夠了

咁都守得住 痴線

沙拿

cashed

殺哂痢轟熱抵你攞第二

對獌果場都有不過都係輸

講咗10 年，我想要黑腸中場

兩邊都搏哂命咁踢（好似上場嘅白禮頓
睇阿狗，永遠得對家先咁有火

果場又係後防不停自爆
哂左

爆炸雖然係工兵 但頂波好勁 間中都識入下波 呢2樣埃及已經無

連贏轟同猁其實幾癲

叫佢收嗲啦屌佢老公

交換龍都夠贏

真係守得好 + 换人好

比著我地被反杯了

2場比人禁屌都守得住

有無手畜打機

辣殺19000

有舊肥肉喺前面，隊隊都著晒火黎食啦

只有雲蛇被拋離

摩狗套金錢巴 + MMA 英超都係有效既
好彩有哥狗進攻足球吊打佢

阿仙奴一個二個自爆狗

有個偉拿老母，雲爺馬都已經好有用

半小時後

求其迫一迫都會爆

文尼真係on9到震 淨係hold死個波傳波又廢
一爆落底即刻入返球 爆多幾球應該唔使輸

阿仙尼其實也有自己一套

anymore

你條女有無發癲

Me

如果我地左邊有文尼 已經好滿足了

召喚四球

只有尼日利亞球王

講到話爆就爆咁
對面咁 compact

me try try
but wifi poor
if lag then i will leave la

好想要高daddy呢類熱血教頭
唔想睇個老野場場係度拉拉鍊掟水樽妹下妹下

今晚me 想打龍

可能哭喪緊

熱血又點 唔使輸牙

爺爺會鬧球證

咪又係豬

冇咩野掛
猁輸到慣啦

真係守得好咩，利物浦呢場值得追和

熱狗比人笑完幾日又番生

召喚成功
11點OK

唔係好，和咗啦

4424 外其實頂住利d攻勢好勁

打老婆巴幾點玩

我開左機了
pro佢地11點

我地親手搞掂佢

發覺有幾隊波一輸特別多人抽

牙犬已經無人抽了

垃圾wfc

綠日子又黎一時唔偷雞就做保長

Yes 球迷刀吾想理隊西波了

羅寶老點我開機
係咪矛人打牙

岩岩開

羅寶消失了

無人
雲奴玩唔玩呀

去左開洗衣機等等

因為場場都輸已經無心機場場抽

衫都好洗

屌你澳洲無工人幫我做牙

著完即棄啦屌

驚咩
我場場踢到黑 B 咁咪又係 john

係咪都係9猜幾腳做下wengerball 最後傳比羅寶就得 ？

新手想join
有無翼/中場位？

快,無人打翼好難玩

wengerball 都冇
總之有就傳比羅寶
羅寶永遠唔會傳不過你可以走位幫佢拉空

求翼

Coming

原來般尼今場贏就爭我地2分

wfc

聯賽是撚但啦

關乎下年歐霸呀

屌
十二碼中楣

爺爺今年都拎歐霸啦

飛機盃亞軍好似有歐霸？

太少玩 分唔到邊位手足打邊位

我地好似穩入左了歐霸了？

好似足總先有？

認到羅實就得了

聯賽盃冠軍先有 亞軍無
但因為曼本身聯賽第一已經有歐聯
所以讓左個歐霸位比爺爺

即係可以hea聯賽

今次條契弟又幾中喎

爺爺計劃好all in歐霸

比人屌打

好撚多人

Unlucky

第一次打閘拎8分

jayed

me 打龍救左幾球靚波有無手畜睇到

剩係記得一比人入波,你條友會衝左出黎

會dup春咁款

咁都有人狙

仇家多到

你有你bin 我有我打機

好波

繼續bin
我pro得巧開針
怕你無朋友陪你玩牙
駛唔駛叫羅寶受埋你玩牙

又擺出一副自己好似咩都唔care其實又最介意既姿態

xhakalaca係乜水牙=.=

迷沙

讀心

BTW岩岩又救左球

原來右閘先係你最佳位置,新贊仔

打閘好得閒
進攻你地做哂 對面又攻唔到

勁過Cech

公海到阿狗PO都有人J撃

對面好鍾意上腳
入得球波又串串貢
你地入完又唔係佢地面前扭下屎忽花

諗起美羊一黎就養生足球 唔知好嬲定好笑

出去加人仔 strength 先

佢班人仇富

真係唔撚識佢 阿po不嬲互屌互含

間諜咁

我夠唔撚識你啦,以前阿狗post同年初四,K6BB DC,ORBB成班人吹水果時你都未撚係老母個閪到出黎啦

比人屈頭

貢典解唔返高登繼續吹？

上高登勿認真

比人屌了 巧京京

one republic
佢去左邊

GOAL WALCOTT

淨係記得係高登要打發MF走 全部人用左好撚耐時間

禾仔又贏

幾年前上過高登吹水 咁點

mf溝loki不果

計左 og

我好似同包皮差唔多同期開始 9 up
之前都係 cd rom

淨係記得佢只准州官放火不許百姓點燈

屌
撞柱入
救唔到

雖然唔知咩事，但打機吹水都係求開心ja
搞到嘈曬交為咩呢
利申迪清高上身

依度連登牙清=.=

法國個龍接唔實粒波

有啲掛住mf

係咪痴撚左線?

MF
Geoff 一號 fan

a09!!!

【新增動新聞】
樂視體育香港也告急。今晚8:30pm英超大戰，雙紅會曼聯主場迎戰利物浦，不少用戶皆未能觀看。早在賽前，於樂視體育香港facebook網頁LeSports HK已有網民投訴，並放上在英超直播頁面中，出現錯誤代碼的照片，到直播大戰開始，果然有不少人表示無法收看。

網上有消息傳出，樂視就今日英超比賽的直播出現問題。在LeSports HK facebook頁面中，有幾名網民發文，詢問英超直播情況，以及拍下其電視畫面，顯示未能收到英超直播節目的訊號。另一邊廂，香港寬頻HKBN亦在fb上留言，指留意到樂視的轉播出現中斷情況，正在了解詳情。到比賽開始後，留言已經超越200大關，不少皆表示未能收看，留言夾雜粗言穢語。
昨日已有網民在樂視體育facebook留言，指已連續兩日未能如常觀看樂視體育香港的英超節目，今日傳出樂視是因為未能向租用網絡的供應商支付租用網絡的費用，故已未能向樂視用戶提供節目。
消息指，樂視體育香港今晚已未能為樂視體育用戶提供英超節目，但樂視今晚仍會如常製作英超節目繼續向合播英超賽事的now TV提供訊號，故now用戶今晚是不會受影響，可如常觀看到今晚的曼聯對利物浦等七場英超賽事，惟往後賽事如何是存有變數。

LOL

咁你做咩唔返高登

間仆街仲未執

橙茅人理

wow

tikitaka

域仔苦主
有次係我FD 個FD I豬見到佢,笑左出聲

識波手足越來越少

wegerball

一次過買50年

cup 了

反杯

嚇撚死人咩

禾好似傷

熱血反勝

有我怕咩

me 係分高低汁po果陣 加入低汁陣營

多謝左翼幫我補返

CCC

護空門救全家

怕失波囉0,0

禾仔入波

有手足護空門

使唔使CAP圖呀

感激補位

禾都唔記得自己幾時加入了

搶哂風頭

pk burnley 2:0
第六

熱狗

呢隊閪波分分鐘連第6都無

馬列斯又話退役
點解重有波入既

個人表示擔心Kante好過
話前幾日訓練之後係更衣室暈低左

hack jor

般尼同阿狗差2分
阿狗踢少場

基佬正選,莫拉達後備

車路士周日在英超作客以0:1不敵曼城一仗，頗令人意外地收起中場尼高路簡迪。藍戰士方面僅表示該名法國中場是因病缺席，但消息人士向《ESPN》證實，尼高路簡迪是因為上周五練習後突然昏倒，故未有在這場大戰中披甲。

報道指，尼高路簡迪於上周五的練習後，突然在Cobham訓練場的更衣室昏倒，令身旁的隊友大為震驚。尼高路簡迪恢復意識後，接受一名專科醫生的連串檢查，儘管醫生未有發現尼高路簡迪的身體有任何潛在問題，但車路士因為該名中場在周日早上表示仍感到不適，領隊干地最終決定不派他上陣比賽。有指尼高路簡迪可能因為在極寒冷的氣溫下完成練習，回到溫暖的更衣室後，因為溫差的轉變而昏倒，但目前仍未能確定他昏迷的原因。

今場正選

輕出

場場都要人護空門

留名基佬救唔到干爹

留力歐聯？

神經刀

基佬救世

基佬係轟仔仲係蜜月期
幾時開始會俾車迷屌

下年

拿卡都係半季唔到炸

red

good finishing

屌我唔夠高= =

拿卡衰係對熱個兩下

rooney miss pen..

包皮都係

點解你入波可以係到講野= =

funson

博到對手紅

請槍打機

韋斯咸場波
d球迷係咁沖入場
個老細比球迷圍住黎屌

仲可以睇埋波

豬腦start

win hotdog

今場me 又撲好多靚波

london is red in fifa

bud lau watch a few mon at the same time

角球打空氣

一邊打機 一邊追呢個post 講野已經覺得好辛苦

今場係幾勁

平時你地j CCC都係輕出咋

leicester 都係差我地 5 分

ccc無牛油手囉...😅

場場都有手足護空門

有歐霸WFC

全敗落下半版啦

怕咩牙
然到歐霸就wfc 聯賽排第幾啦
然唔到無r 連踢就可以炒爺爺了

大家都信唔過個龍

屌牙
今場me 救世牙

no la
if drop to #8 then no europa
community shield champion rule is if winner already qualified for europe
then go to premier league #7

打下體會唔好話阿狗
巴塞都未必食硬下體會啦

brighton 廢撚到

比d信心 爺爺 爭6mode 好快會開

咁我地算咩

可能到時人地出左局呢
入到決賽先再算
然到我抽5位手畜一齊去食自助餐牙

係 但我地慘敗左

咁米蘭算咩

抽我OK

佢地聯賽都接近無得爭，又唔會無前四
好大機會想搶禾地個歐霸

多謝定先

做馬抽禾OK?

你咪恐怖擊擊個POST wo

然到先算啦
分分鐘八強就出局

下場就比人cup啦

屌護唔切

輸龍門

我請左假睇嫁

diu sor9ry dai siu jeh call
cannot so many things tgt

Hit Wife Out

請假睇深夜西波

阿狗幾時學西咸班球迷咁勇武

講番中文啦阿鬼

sor

條女call

笑4

=.=""

wud head

all rubbish

唔好再打龍啦

Cech上身牙

one more la
me 要證明自己

屌我矮撚到

有幾廢

me 要證明自己唔是垃圾

呢幾場已經證明哂

成場人多打人少

打埋呢場訓了

椰子都頂唔住了

me 有撲過波嫁

求下你唔好學紐亞

原來修仔仲大鑊
差1分就降班區

wa

RVP

RVP style volley

西咸

又證明左了

韋斯咸d球迷好撚惡同埋排華 亞洲人去笑鳩人 好撚狗

一再證明

gk

diu

屌你老母咪打龍啦

diu opposite has a guy called xi dada

球球撲救都好似中槍咁

diu lag

撲到既話知佢中風啦

diu cech

有無位pro

good save at the end

龍門就黎有位

禾清想包越位咩 企咁後

正中既接得幾好

出迎時間好難掌握
btw羅寶唔駛屌老母牙
平時你腳風唔順炒哂果陣咪又係笑下就算

搵吾到自己個人

細細聲講你聽
條友下晝連炒兩球12m

屌

炒班大陸仔

聽日廢票

@Arsene Wenger
呢排踢到成舊屎咁

屌牙

妹波

4424

cech showtime

chance to prove

show到了

捉岩路

印個“屌”字

捉到路

me2
技術唔好係咁

轉身one two冇哂
鳩跑鳩x

橙

唔使多謝me

Waaaaa

絕殺

輕鬆救世

好熱血

我為球隊犧牲左

😂😂😂😂😂

SOR我失哂位

cech

最後時刻兩隊都係到功夫

最後打老婆清又出黎9c-,-

差啲又派膠

最後救返球
十二碼痾尿咁好難救

4球傳D波勁好射

救到就得啦

玩少一排就得

助攻王

迷贊又贏

迷贊手足做曬功臣

手足下次入波慶祝
一齊用迷贊專用慶祝動作啦

yes 要戒了

diu 咁樣pk都有

仆街鏟草

Last未

又助攻

要然呢隊支那隊

呃左我球直線 做比羅寶

無信心射波

呃到助攻

高攔截成功率

後場傳失

又變返咁多人

我仲以為LAST

好過做龍好多啦

果球無計
個龍無啦啦比個地波我
已經比人迫到埋身
好似睇緊阿狗咁
玩鳩自己友

後場d罰球成日手痕禁左x -,- 搞到個gk 同 cb 斬波比我..

你仲走開左

打龍要再玩多啲先得
得閒drop in 下學下先得
傳中波出迎時間差到

係時候鳩射上看台了

又係韋利安

咁手痕=,=

???

羅寶應該彈左驚

消失的大師兄

wait

有時唔知邊個call波搞到後場啲ai 比啲醫院波

又屈頭

我地刀系

OG=,=

睇左一陣車
水晶宮真係好撚垃圾

打兩邊豬SIR 勁到

唔多識踢翼 iwobi 咁不停回返中間

跑去觀眾席就得

屌差一步

比D電腦累死

ON9

On9 ai

迫害

Ea逼害

屌我地係咪冇左閘架 次次都要我返到底

同干地套戰術好夾，兩邊無限出波比佢，佢做支點又掩護到韋禮安/ 世三殺入去

電腦ar

俾人救空龍

頭先嗰球以為入硬

最尾個球 退番後比佢射

打得廢唔巧屌禾

咁刀廢

太陽系戰術

車狗進攻d翼或其他位都會殺入去禁區
阿狗進攻禁區永遠得一個人 如果出大家J開既雙箭頭可能有兩個人既

屌唔記得已經有牌在身

真沙卡

Waaaaaaa

乜鳩野= =

假波

Xhaka本人

傳左球比你,空哂龍都唔中

咩料

-6

旋風腳

右腳牙

對面打多個都然唔到

空哂龍都唔中

我仲勁過對面個龍

走場

好撚廢

咁都比你發現係我

但我地AI勁過你

升人

-6救幾球咋
我果啲真材實料

牛奶仔d火用哂係Twitter

真材實料輕出

網上搞事佢就叻

咁都得

咁刀跑輸

韋拉防下守啦

駛唔駛剷呀

456

頭寒了

-,-

痴線

禁錯-.-

2-8

差1球

真係2-8了

在那天輸八比二

睇黎似升唔到班

基佬喺轟勁左

而家開始認真打

全勝就拎埋title牙

好似仲有3場,爭5分

yes岩岩熱身唔計

快手升埋班就訓了

一陣右翼轉打中場中,右閘上右翼

黑到仆街，又比人護空龍又中柱

入波未先

對狼隊入左

HULL

候咩？
都係低組別
唔計

兩下右腳都射得好,就係入唔到波

贊軍動作

邊條撚屌jer住我黎負皮

雲奴再現

屌咩又OG,又唔計助攻

冇升weak foot

笑死

反省下

負皮左

Wa

邊個負評皮子即係同我過唔去

weak foot wo

幾驚唔入

以為唔入

羅寶咁禮讓

u too

呃返個助攻先

...

乜撚野事

痴撚線

呢球含金量高

駁唔刀

又係呢隊

場場刀唔夠人高

對面個高佬好難捉得實
高波頂哂
顧到高佬又走甩中場

最後一場

對面件99有冇2米

last一場差3分

會唔會撞返2:8果隊

立即走場

希望撞到,炒返佢地

雲奴都入波

領先一球好危險

回魂

升了

贊仔庇佑!!!!!!!!!!!!

追唔切

仆街

定d黎呀

含鳩量

9猜

熱血足球

訓得

澳洲早上7點啦

迷贊手足好波

玩撚到4點

打老婆清全晚最有貢獻 就係呢一頭

真

個頭最勁

升班靠迷贊
btw係呢個club成功刷左51助攻了

金頭

FC洛杉磯個卡路士偉拿係阿記果個？

果個係我禾

南特goal

卡洛斯·維拉（西班牙語：Carlos Alberto Vela Garrido，1989年3月1日－），出生於墨西哥金塔納羅奧州的坎昆，是一名足球運動員，主要司職前鋒，現效力美國職業足球大聯盟球會洛杉磯FC。

Wake up!

=.=

琴晚叫左all in 叢林貓=3=

馬料呢

靚蝦王

路狗一朝早就撚手足

佢上水就係撚人 阿POST文化 互含互撚

始終狗性難改

迷雲狗

投票啦

中就自己中 比人個尐料就九成炒

急不及待想搵狗會出糧了

跑馬日又有得撚

我地彪哥

雲加：想親自射入主場第1000球

【體育】兵工廠主帥雲加笑言，希望親自為阿仙奴射入聯賽主場第1000球，親身見證過去20年來，這間英超球會所創下的非凡成就。

阿仙奴在英超主場至今已累積攻入了999球，明日主場對屈福特時，將可望衝擊4位數，取得英超主場的第1000個入球。被問到這記歷史性入球時，兵工廠領隊雲加（Arsene Wenger）竟然這樣回答：「我很想親自攻入第1000球，但那當然是不可能的。」

被問到999球中，有哪個入球最為突出，雲加說：「沒有特別突出，只會想到上場勝利而已。但當然，這紀錄是阿仙奴長時間在英超頗為成功的一個標記，從中可看到己隊在過去20年穩步發展下取得的成就，能多年來穩步發展，一點都不容易，希望己隊未來20年會做得更好。」

「當中有那麼多漂亮入球，但總會記得在逆境下攻入的那些決定性入球，當然，當你到資料庫翻查一下亨利、伯金和基奧特的紀錄時，這些所有己隊曾經擁有的球員，總會令你發現到一些精彩入球的。」

股票撚where

有茅早水

無股炒剛剛訓醒

無大仆街

準備all in了

作客先練啦

頭場買了火車潘

P穩？

WP都買了 希望一放到底

All in Wenger了

開個livescore睇發現威廉二世贏燕豪芬5：0
係咪假波來

係咪入撚錯黎

冇 只係唔係好似你新620咁秒秒都留言

榜首比榜尾炒 假撚到

「在2006至2014年間，我們要限制我們的支出、我們要出售陣中最好的球員，但同時要確保前列位置以取得歐聯資格，並維持場均入場人數在54000人以上。」

「我可以肯定，這十二年歲月是我從未試過這樣難熬的，是我人生中最艱難的一段日子，我已經筋疲力竭了。」

「如果你今天再向我送上這份挑戰，我會告訴你，『不了，謝謝你，讓其他人擔當這個責任吧』。」

唔知點解睇完之後好感動

其實雲加有好多機會走，大家都知皇馬法國追咗佢十幾年，甚至曼聯都出過手，佢早早可以放棄呢份吃力不討好既苦差，但佢從來冇離開同逃避，選擇陪阿狗、幫阿狗行過最難過嘅十年。

可能佢一早已經頂唔順，可能佢一早已想放棄，但因為阿仙奴，佢一直堅守住陪大家一齊捱一齊行。

當連爵爺都留低一班老弱殘兵俾莫耶斯嘅時候，試問，有幾多個領隊可以為一隊波付出咁多？包括自己既名聲、心血、時間。

你冇錢，佢陪你捱到變老人家。到佢老了，幫你幫到慢慢有起色了，就即刻鋪天蓋地咁叫人走。

好想同班阿迷講聲，你可以唔認同佢、你可以唔鍾意佢，但請你地尊重佢。

生性啦反雲狗

係隧道口已經係到吠

無好似西咸球迷 衝落場屌已經好忍得
圍到個班主提早走 想坐車走都再圍

不嬲都尊重佢
其實佢都上硬神枱啦

做埋今季好走啦

都照樣功大於過

真 其實佢點都好
退休果刻一定上硬神台
唔洗諗

又黎放毒

還

如果雲加破無冠嗰年識急流勇退
就唔會有而家咁嘅下場

可能依家係叫76out

佢幾時走都會上神枱喇

曼聯主場2-1戰勝利物浦。今場，摩連奴在與高普的鬥法當中取得了完勝。他在比賽中的幾個戰術佈置特別值得玩味。

從曼聯今場比賽來看，摩連奴至少有5點戰術是非常成功，這也是今場紅魔取勝一個關鍵。第一點摩帥的陣型非常靈活。在進攻時球隊的陣型是4-2-3-1，拉舒福特與馬達成為了兩名翼鋒，特別當球隊在反擊的時候，他們倆穿插空檔的能力非常強，曼聯的兩個入球可以說就是明證。

而在防守時，拉舒福特與馬達的位置都會相應的回收。在這種情況下，曼聯的陣型又改為了4-4-1-1，拉舒福特與馬達成為了兩名邊中場，而在前場只留下了盧卡古與山齊士。這樣的戰術非常成功。

第二點，山齊士位置的變化也是一大亮點。在山齊士加盟曼聯之後，智利人一直出現在左翼鋒的位置上，但今場摩帥突然變陣將左翼鋒的位置留給了拉舒福特，而將山齊士放到了影鋒的位置上，這不但徹底打亂了利物浦的防守佈置，也分擔盧卡古壓力，讓他可以直面對手後衛。此外，山齊士在中場也可以分散利物浦防守核心安利-詹的注意力。

第三點，摩連奴讓盧卡古頻繁的撤出禁區來爭奪第一落點。摩帥堅信盧卡古能夠在與洛夫雲的爭頂當中佔據優勢，隨後讓馬達與拉舒福特不斷地穿插中堅身後的空檔。曼聯的兩粒入球都是這樣完成的，而這都是摩帥精心安排的。在這摩帥的筆記本就可見一斑，他其中寫的兩個關鍵詞是「盧卡古」與「第二落點」，所以曼聯的兩粒入球看似偶然，但其實卻都是在摩連奴的掌握之中。

第四點，摩連奴針對利物浦的射手王沙拿有著非常周密的部署。一個逼搶，另外一個人協防，今場沙拿幾乎沒有獲得太多的機會。在左邊路的艾殊利-楊格把他控制的相當死，同時曼聯陣型保持著非常好，壓縮了利物浦的進攻空間，讓沙拿與文尼沒有空間發揮他們的速度優勢。賽後《每日郵報》給了艾殊利-楊格8分的高分，認為他鎖死了沙拿，鎖死了利物浦的進攻頭牌，也就是等於說防守成功的一半。

第五點，曼聯在中場去核化。當然，這也是摩連奴的無奈之舉，今場普巴因傷無法出戰，但恰恰法國天王不在場時，曼聯的出球點更加的均衡，沒有一個主要拿球的點，讓利物浦的高位逼搶發揮不出來，而且曼聯打得更加的直接，儘可能快的通過中場，不在中場與對手周旋，曼聯今場更多的是通過後場的長傳來發動進攻，並不拘泥於中場的控球權。這也為什麼摩連奴賽後說雖然球在利物浦腳下，但其實上真正控制比賽的是曼聯隊。

有批評家說摩連奴的戰術其實上已經是過時了，但從這場比賽來看，摩帥的戰術不但沒有過時，而且更加的具有針對性，每一場的佈置非常細緻，可以今場他就是一刀一刀的肢解了利物浦。所以從今場兩位主教練的鬥法來看，摩連奴明顯要比高普更勝一籌。

如果岩岩捱完就退
有無冠阿迷都會好尊重佢
係佢任內起球場 到捱完果刻就退
型撚到

而家老都會好尊重佢啦

唔想雲加再留低任何壞紀錄
雖然已經破盡點柒 快d退休算啦

我都會 但係真係要適當時候好放手
就算點都好 都會尊重佢

訓左十粒鐘好爽

Yes
不過老嘢真係愛球會就早啲放手啦

教到70

廢中

來簡約地 教多八十年 態度未曾改變~

老對手費蛇都退下多年 爺爺仍然不言休

平時無得訓咁耐牙

西咸班球迷真勇武

Walcott appeared to grab his calf and looked in discomfort, potentially ruling him out of next weekend’s clash with Stoke City, but Allardyce dismissed the problem as just cramp.

Asked about Walcott’s fitness status at his post-match press conference, Allardyce explained: ‘Cramp, so he should be OK.

我禾

【體育】兵工廠主帥雲加笑言，希望親自為阿仙奴射入聯賽主場第1000球，親身見證過去20年來，這間英超球會所創下的非凡成就。

阿仙奴在英超主場至今已累積攻入了999球，明日主場對屈福特時，將可望衝擊4位數，取得英超主場的第1000個入球。被問到這記歷史性入球時，兵工廠領隊雲加（Arsene Wenger）竟然這樣回答：「我很想親自攻入第1000球，但那當然是不可能的。」

被問到999球中，有哪個入球最為突出，雲加說：「沒有特別突出，只會想到上場勝利而已。但當然，這紀錄是阿仙奴長時間在英超頗為成功的一個標記，從中可看到己隊在過去20年穩步發展下取得的成就，能多年來穩步發展，一點都不容易，希望己隊未來20年會做得更好。」

「當中有那麼多漂亮入球，但總會記得在逆境下攻入的那些決定性入球，當然，當你到資料庫翻查一下亨利、伯金和基奧特的紀錄時，這些所有己隊曾經擁有的球員，總會令你發現到一些精彩入球的。」

特登提起基佬

西咸做咩事

反正無慾無球，
放埋自己落場都冇咩問題

New: Per Mertesacker completely opens up on the physical and mental ordeals of his career p1r.es/2oZJqDJ #arsenal #afc

大梅

爺爺踢後衛出身
落場分分鐘勁撚過細梅

爺爺落場應該跑動仲多過藍斯

岩岩訓醒 爽牙🤤🤤

無人夠膽鏟佢

有無進展呀

信你買潘狗

等食囉
冇乜好做啦掛

椰子咁快現形

鏟佢 = 誤殺

佢唔係話潘明輝咩

屌 睇撚錯

As for his playing career, there are no regrets. Amid the physical, mental, emotional toil, Mertesacker has become a world champion, a three-time FA Cup winner, a Germany legend and an Arsenal captain.

“Even if I had to vomit before every game and go to rehab 20 times, I would do it all again and again.

“It was worth it for all the memories.”

多謝提供笑話

公海個迷雲post痴撚線

不過係有啲感動嘅

Arsenal have been linked with a possible move for veteran Goalkeeper, Iker Casillas...
(Daily Star)

Would this be a good move for the club?

可能頂 ospina 個 sub 位

又買過氣神龍放黎比人恥笑 ?

Big game tomorrow! A chance to show we have some 'cojones' 😉 let's do this lads 💪🔴

留名睇 backfire

全盛聖卡勁啲定迪基亞勁啲

全盛期唔長喎 但依家個態聖卡好過間諜

所以咪話全盛
聖卡跌 watt 之後太柒
好似唔記得佢全盛係超越全盛保方

聖卡全盛都成10幾年啦
仲唔夠

間諜都有十幾年啦

聖卡早成名

又比流料 潘xx 頭3/4圈都包尾

潘狗

原來 xhaka 句 fuck off 係對往奶講
我藍喺隔離偷笑

雖然呢場x朗踢得好過milk
但佢個球是咁都射真係on99

射都算 無人迫都射撚到咁

西咸班 fans 衝去攻擊個 82 歳班主
明明中遊黎講佢地算洗得多錢

牛奶復出爭位之後 藍斯開始有魔性

根本有競爭就係好事

雲加最憎人遠射
可能雪了

睇完上場開始明明地點解有人迷沙

可唔可以搵人同雲加競爭下

雲加眼遠射嚴重過防守失誤

又要返工 on9

有無新東手足分享下投左邊個

問六日子

佢係北京準備晏就投票

but really唔啱打英超啦

要去D 梅下梅下聯賽

Ozil都係去意甲最好

Daily Star,超級流料報,唔洗驚

屌你老味瑞士仔
對住隊長爆粗

玉娥

調轉咁諗
咁既身高可以打到咁多年頂級表演
算好勁

準備定鐵棍啦

pro

羅寶訓醒就打機

me唔得閒住

韋舒亞談到：如果你作為球隊隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇.....

焦土派

sydney now

準備落街投家佩bb了

尋交配 未見過d女淫到連個名都咁淫

水野朝陽

要屌肥妹

有女屌好羨慕
Btw我pro

屌咪理條五毛啦

真係投唔落手

等埋4球
無4球唔夠打
而家出去買野一個鐘後開波

你老婆可能想同bill 仔做

琴晚聽仇思達有個point 講得好，佢話港島區諾軒起碼名正言順係眾志plan b,倫理上講得過去，要含都還可以考慮下

屌你咖哩飯同青政三九唔識七就衝出黎扮本土撈議席，track record又徹頭徹尾既政棍，點含得落

pro club 真核 四球

諗住唔投了

四球=強化版小白

范國威d打手惡撚到
唔投佢就係投共

咁我投共算 投比民主黨同投共有咩分別

中

本身我都無意見
但佢地呢幾日既宣傳真係好反感
又抹黑又威迫

me係fit版iwobi

今次唔投 上次我投果啲又冇dq 今次又得辣殺揀

貨如輪轉 快！

自己都中伏了

中左 有無手足跟左 2.6位置

阿po馬料十有九毒

成日中咩 岩岩個場中了

信左你買哂w 同p 然左6蚊

上次冰個茅 dq

差小小贏到

今晚有超級騎師雲加騎好馬阿仙奴出場

大熱，不了

u=5毛

In bill gor we trust

無毒個d賽後先會出現

4球pro

大把連登仔投佢

大約5點返到家

私煙

想投佢

我都想

無得投佢畫個屌字俾佢算

嫁左人鳥
四球是咪好傷心

畫撚左個狗字落去

工聯會+民建聯

新東投票率最低

1.新東最多本土派
2.咖哩飯

四球唔係肥就啱
肥都有分靚同唔靚

其實欣直減左肥都係一個靚女黎

me唔是肥就岩嫁,可愛佢又唔係,靚就更加唔洗講

手足好波,果然都係迷贊手足知我心意

仆你個街

垃圾啲思想都差唔多

1001
搵人開po